唔好意思，想問下聽日沙田係1130定1300？

因為見到唔同文宣都有唔同嘅時間

求解答

是撚但啦，賀佢老母唔洗集結

早啲出去食早餐

1130馬場，1300車公廟

1130馬場 suck
13開賀

沙你老味，集中港島，越壓迫，就越要去，退一步，你就輸了，永不超生